可以down個朗讀app用黎播文字稿

搭車或者食飯可以用app將文字稿轉化成聲音播出黎 例如係新聞稿 或者其他巴打有用嘅post 又或者係你想講但怕講唔出口嘅任何說話 等全部人都聽到咩事

利申 我用嘅app係對話翻譯 不過我唔知app由咩國家整出黎 勿屌

唔知有冇用 請求意見

推

好似無廣東話語音輸出

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

想知有冇宣傳效果